東張西望out唔out 以家先講點數雞

勁多年啦

咁多年都仲有男人中招先好笑

都有波台狗俾人呃

正常無啦

丸子熊？

唔通講tvb裁員咩

東張西望啲故事通常都係搵臨時演員鳩噏吓
唔使太認真

2019仲有人睇TVB

唔出賣手足

2019唔睇tvb唔通睇atv 咩?

2019睇viu

Viu 啲節目太柒 不了

聽日講假結婚

我上個月先中完... 買左10000

笑咗對唔住

佢哋講嘢好真 又會錄音同你傾計 一個唔小心就好易中計！

東張西望真黃

唔好意思，借一借位

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

唔借比你

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行